東華nursing入

想問下呢⋯⋯
東華個En course 難唔難讀？
係咪一定要考反ielts 先畢到業？

唔好讀，東華qc 好差

絲打

QC係咩黎

垃圾

利申: 東華 PT

冇計 鬼叫自己廢
有得讀唔通唔讀咩

有冇報私院自己開d護士學校
識幾個讀東華既都話差

護士學校易俾人踢走

一路pass考試咪唔會
每個考試仲有3次機會 俾d心機一定得

你地啲東華好散手啊！仲妄想開physio，開physical education 都唔得啦

有啲東華grad護士都幾好 我ward有幾個
可能讀書唔叻 但做野幾醒目的

東華被人的印象真是麻麻，我素來覺得甚麼「散不散手」根本不是一個問題（只要按科學原則沒有規則需要盲從，護士不是奴隸不用下下步步跟人），但東華護理對知識的教育本身都出問題就真是很難令人接受，這不是學生自己努力可以輕易追回的。

但其實我想知易唔易畢業
因為講到東華派牌 派到好亂

東華出身8成垃圾

Could anyone take some time to help me finish this questionnaire please, thank you very much.

東華nursing肯溫書唔算難讀

今年收左？

東華咪害人啦
得佢有offer都唔會揀讀佢

想問東華係咪好易fail ,聽人講成日要retake?

無話易唔易 你肯讀書點會fail 識一個yr1 sem1 gpa得1.x 讀到咁不如quit算.....